多謝各位記者

大家撤緊班狗都一直想追
真係狗黎 有人跑就想追
好在有班記者一字排開係前面擋狗
班狗先要係咁停
我係垃圾 唔係現場
但都希望大家要撤就一齊撤
幾多個人黎 就幾多人一齊走 唔好比班狗捉到

除左你班紅媒呀屌你老母 唔知影邊撚度 掉煙影唔到 影住條冇人既路唔知做咩春